今日係 6８９ last day

今日係 6８９ last day

聽日柒柒柒既開始

Congratulations

And celebrations

邊到有散水餅 等撚左成日

我啱啱食左

Congratulations

And jubilations

I want the world to know I'm happy as can be.

好行唔送